[本地足球] 2016/17 港超聯及香港代表隊討論 (33)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、XXXXX

港超:
2017-02-17 (五) 20:00 港會 vs XXXXX 香港足球會足球場
2017-02-18 (六) 14:30 XX南區 vs 標準灝天 香港仔運動場
2017-02-18 (六) 17:30 傑志 vs 和富大埔 旺角大球場
2017-02-19 (日) 17:30 九巴元朗 vs 理文流浪 元朗大球場
2017-02-19 (日) 20:00 南華 vs 香港飛馬 將軍澳運動場

東方龍獅亞冠盃賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-02-22 vs廣州恒大（客）
2017-03-01 vs川崎前鋒（主）旺角大球場
2017-03-14 vs水原藍翼（主）旺角大球場
2017-04-12 vs水原藍翼（客）
2017-04-25 vs廣州恒大（主）旺角大球場
2017-05-09 vs川崎前鋒（客 )

港隊亞洲盃外圍賽賽程:
日期 對手（主場／作客）
2017-03-28 vs黎巴嫩 （客）
2017-06-13 vs北韓 （主）
2017-09-05 vs馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs馬來西亞 （主）
2017-11-14 vs黎巴嫩 （主）
2018-03-27 vs北韓 （客）

古巨基

ok

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像
大球場道:
Winning Eleven Hong Kong q
香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

深宵音樂台

唔踢又踢都唔關東方事？

油渣Out!

一日一post

禮拜五都唔入場唔好話自己鍾意香港波

Lung Ng同Chang Ray加油

睇埋這些垃圾波

放工，不了

認真，上星期四係我第一次開live睇富力，睇完之後心諗：富力執柒咗去啦！

富力呢啲垃圾支那西波你睇埋我嗰份算了

傑志打亞冠爆mk冇難度

痴線又爆一個post

禾果FC冇咗禾果都好睇嘅

想快啲星期六睇大埔炒傑志

岩岩好嗰日考完mock夜晚緊係睇閪波賀吓喇
反正都考到閪咁

今季睇咗兩場港會，講真仲惡睇過畜力

我覺得最易吸街外客，尤其後生

最好港會贏，我國又入波

入場

傑志肯定好難打
又有得睇盧卡斯sm金里奧金奉珍

本身想試下睇完我朗飛入將軍澳，諗諗下都係算啦

搭直升機就得

我飛，

伊達射膠鵬

連人帶波入網

朱力士個樣加埋隻手

星期五撞正生日 諗緊入唔入場好

WE ARE 我島

生日仲睇閪波

法國菁英盃四強 飛馬對東方 呢個組合好似好少見
幾有吸引力 想入場睇下

die for hong kong fc

cityline係咪未出link?

禮拜五一個人睇有冇人一齊坐

辣殺 winning 整到啲肉腸咁屈機

用獌，第二季 master league，因為打完社區盾同歐洲超級盃啲人冇力，所以副選出擊

對住盧卡古，恩拿華倫西亞同 bolasie 三條大肉腸加埋迪路菲奧，係咁俾人屈速屈身位

save load 咗十幾廿場都贏唔到

明明第一季好順攞三冠

唔訓排隊等買飛

駁唔到，d鬼佬防守港甲水平

港會十月，十一表現仲勉強，這兩個月

Lung Ng咩事

雖然對富力無好感,不過唔可以被業餘足球再破壞多屆職業聯賽,兩害取其輕,支持富力贏波

一齊和波算啦

Fm打到2020-2021果季終於亞冠小組首名出線
十六強打首爾傷左半隊主力第一回合作客輸3:4，主場有三個帶傷上陣贏3:2出線八強，抽到小組賽次名山東魯能
電腦用嘅傑志都出線十六強，不過比人大炒
新季有兩個主力外援入籍，睇下有冇機會贏亞冠

我志

開心周日足籃齊報捷

剛過去的周日（12日）對我而言是開心的一天，因東方龍獅足球隊和籃球隊齊贏波，足球隊以7比1大破R&F富力殺入菁英盃4強，籃球隊亦在ABL擊敗對手續踞榜首。

大勝富力一仗，雖然對手似乎將注意力，集中在稍後作客港會的「港超大戰」，但我也不僅為了戰果而開心。最開心是看見多名較少上陣，及不在亞冠盃大軍名單的球員，都保持不俗狀態，陣上發揮理想。要知球隊本月下旬便要開始兼顧亞冠戰線，球員能否各善其職，將會是球隊能否取得成功之要素。在此再次感謝球員們之努力和付出。

不會因亞冠忽視本地賽
球隊既要衞冕港超聯，又要首度征戰亞冠盃分組賽，有球迷朋友問我，會否對季內的盃賽作出取捨。我的答案是：「不會！」要知今季各隊實力接近，一個盃賽的4強席位，對許多球隊而言，已屬難度十足的目標，所以我們絕不會因為亞冠戰線而對本地盃賽放軟手腳，力戰到底！

沒有球迷的球隊甚麼也不是！球隊亞冠盃主場賽事的門票，今天公開預售，希望各位球迷能對代表香港出戰的東方龍獅多多支持，謝謝。

專欄輪住嚟
東方龍獅總監 梁守志

伴侶相處之道需終身學習，許多人窮一生也未能參透，但年僅24歲的夏志明卻能道出箇中精萃：不僅要忍讓，更要心悅誠服地忍讓。「子彈」與「長跑」接迎7年的索爆女友Alison難得志趣相投，互相支持對方事業，Alison經常入場支持男友比賽，「子彈」同樣身體力行，親身參與女友的影片製作事業。

自學生時代相識、相知、相戀，夏志明與Alison這對型男索女轉眼間已相戀近7年，證明即使是青春愛情亦非「玩玩下」。回首7年「長跑」之旅，「子彈」笑言相處多年，爭執無可避免，但最重要是無隔夜仇，「嗌交一定有，但從來無試過會嬲幾日，通常過一、兩個鐘已經會氹番大家。」常言道相處貴乎忍讓，這位冠忠南區前鋒覺得忍讓之餘，更要心甘情願：「我哋對對方嘅忍讓，係出於好愛對方！忍讓完要覺得開心、覺得心甘情願，先至係好嘅忍讓，如果忍完覺得唔開心，寧願唔好忍，直接講出心底話。」

電影系畢業的Alison自小喜愛足球，中學時曾是女足猛將，與同樣喜愛拍片兼是足球員的「子彈」，投身社會後仍合作無間，Alison會入場為夏志明打氣，兩人亦合作開設SCENE 852製作公司，由Alison當導演、「子彈」出任監製，為許多國際品牌、大型活動及慈善機構製作廣告及電影，連興趣都配合得天衣無縫，難怪James也笑言：「最重要是找到合拍的另一半！」那小兩口情人節又有何大計？「只想簡簡單單地過，一起吃頓飯、再開車上山欣賞夜景。」誰說青春便一定揮霍？

東方龍獅將於下周三晚在亞冠小組賽首場比賽客場挑戰廣州恒大，屆時，東方將排出鐵桶陣迎敵。

東方女主帥「牛丸」陳婉婷坦言：從三地（中超、韓職、日職）超聯水準、球隊管理、備戰安排、大賽經驗和財力看，東方實屬魚腩隊，故下風波主打防守戰術別無他選。·

「牛丸」稱：安排三中堅及三防守中場是較佳的陣式。由於超聯休戰一場，球隊可以在未來一周狂練防守。三中堅、三防守中場，人選亦離不開已確定註冊踢亞冠的外援迪高、羅拔圖、米曹三人，而洛迪古斯是唯一的外援箭頭。中場防守由本土球員擔當重任。

反擊方面，陳婉婷認為梁振邦、徐德帥及鞠盈智隨狀態的提升令人有所期望。

亞冠小組賽東方與中超廣州恒大、韓國水原三星藍翼和日本川崎前鋒同組，東方三仗主場都選擇旺角場。總監梁守志指：旺角場地較細易於防守，東方第一次踢亞冠盃，希望在爆棚的場面下有偷雞的機會。

愛情兩個字，夾雜甜酸苦辣。不論細水長流，還是激情滿瀉，能夠攜手締造美滿良緣結局，除了談情說愛，還要相知相依。3對來自不同背景、性格與國界的港超戀人，趁着今日情人節細訴愛的宣言，就算熱戀保鮮期已過，只要學懂相處之道，也可讓愛情歷久常新。
真愛無分國界，離鄉別井多年的南華「黑豹」艾華，去年突然在香港閃婚，港人妻子Jen更為艾華誕下小公主Aicha，三人世界Sweet到漏。

「囡囡好似爸爸咁活潑冇時停，係要爸爸氹作佢先肯瞓。」看着艾華單手「抱B」逗得囡囡Aicha嘿哈大笑，「艾華嫂」Jen一邊投以讚賞目光，一邊細說二人的異地良緣，想不到原來竟是Jen「主動」邂逅。「當時因為工作關係擺街站，咁啱見佢攞住兩大支水，出於好奇撩佢講嘢。之後佢問我留低facebook，本身諗住當識多個朋友，但慢慢畀佢性格吸引。」艾華向來是球隊陣中的開心果，出奇不意的細心入微，更令Jen甜到入心。「試過有次電話壞咗我冇講，但佢留意到我個手機屏幕唔着，行街時突然送部電話畀我。不過我最欣賞都係佢嘅樂天知命，佢喺喀麥隆家鄉仲有3個弟妹，父母亦已退休，為咗令屋企人生活好啲，努力踢波賺錢從無怨言，仲好識得照顧女性感受。」

Jen眼中的老公幾近完美，但在決定結婚初時，也曾受到父母反對。「父母係傳統中國人，佢哋對非洲人嘅印象，停留喺荷李活電影嘅黑人奸角。媽媽最初有啲驚，但逐漸畀Awal人品打動。」真愛足可打破宗教與文化差異，為了老公及囡囡，沒有宗教信仰的Jen也追從艾華信奉回教，戒吃豬肉熟讀可蘭經，改變生活習慣。艾華感恩天賜良緣:「以前每日練習完後也不知何去何從，有了家庭令我更加集中。囡囡在出生初時，我不時要在半夜醒來照顧，以前有朋友說為人父母艱難我也不信，現在的我相信了，但是只要看到她的笑容，還有漂亮的妻子，我的人生變得更有意義。」

艾華年僅18歲便獨赴中甲，至前年季中加盟南華，不經不覺已在異鄉闖蕩8年。要是能夠披上港隊戰衣，從此與妻女植根香港，豈不兩全其美？艾華表示:「我也渴望有此一天，但是足球員往往不知明天會如何，只好珍惜當下。」

不論走到天涯海角，艾華還有Jen與Aicha形影相依，習慣飄泊的遊子，終於不再孤獨

好sweet啊

全力支持傑志攞港超冠軍下年踢亞冠分組賽 好過睇東方hea踢

突發！通利開始多人

跑緊去

講規矩嘅話根本兩隊都唔啱啦
講重用性就畜力起碼俾禾果同肥仔廷有得出

羅港威，陳肇鈞，梁冠聰原來今年就會25歲，點解近年好似無咩進步？

最慘係次次睇完好似乜都無睇過咁，除咗浩龍哥，有邊個球員有印象或者特別踢得好真係講唔出，淨係記得八號幾有型。
港會場個視點又閪，唔俾錢上跑步徑睇仲好睇D

FM本身有港超？

技術重好年輕嘅不是年輕球員

少爺上季踢得少最可惜

港會場最正係有得用總統級屎坑，必去景點

有車已經最揮霍啦屌

同意！

不過標天呢d 都唔太職業

只怪太少痴線佬攪波

油渣下年唔攪南華就買一隊玩下
AET流浪
AET晨曦
先科四海
先科黃大仙

佢自己打得唔算好la

yes
仲有方栢倫,馮慶燁，愈來愈廢

有錢仔ma

佢個位需要其他隊友走位幫手，成日佢搶到個波，轉左兩個圈都無人比，之後放長同回後都比人屌

你肯定有愈來愈？

本身好廢？

我未見過佢地有邊場特別好

揮霍兩個字on9cc寫嘅公道D
我是咪認真咗

灝天返黃大仙，先科標準

再開車上山欣賞夜景

屌牙咁撚保守
點解唔同佢地鬥攻

父母係傳統中國人，佢哋對非洲人嘅印象，停留喺荷李活電影嘅黑人奸角

我就留嚮非洲歷蘇

要是能夠披上港隊戰衣，從此與妻女植根香港，豈不兩全其美？艾華表示:「我也渴望有此一天。」

Kim：die for hk la diu

有
不過我玩果個係自製pitch

安基斯2.0

咁港隊要留住陳柒
艾華冇陳柒, 什麼都不是

權健首發陣容為門將張鷺，後衛儲今朝、基蘭馬、劉盛、鄭達倫，中場王傑、張修維、王永珀，前鋒孫可、蘇緣傑、李星燦。下半場比賽，權健隊用糜昊倫換儲今朝，趙旭日換王永珀，格烏換孫可，孫啟斌換張鷺。

仲有半個鐘

熱身-泰達1-2韓國業餘球隊 吞海外熱身賽八連敗

如果係打FM , 連friendly都連敗, 球員士氣一定跌到最差
比我實load過

傑志>>>>泰達

金錢搭救

潘磨浩謙DSE加油呀
唔好唔踢波呀 最多攤長啲讀啦
認同請分享

有話唔踢波咩？

收工先去買套票應該唔會死掛

買唔到又唔會死既

如果傑打亞冠，播磨會踢定專心考試

支那畜力空降就唔撚破壞職員聯賽

我諗住買套票 再放走兩張

不過面對一生可能只得一次的亞冠盃，他在足球和學業上又爭持不下：「如果傑志打入分組賽，我又踢不踢好呢？可能錯過了今次，我以後便沒有機會了。」

亞冠得一次機會
DSE 就多的是
識諗既都知點揀

最後一場放比恒大狗

e 家去買先

通利排曬長龍

最多咪唔睇

今日一番到學校已經有幾個唔睇開港超既同學問我睇唔睇東方打亞冠
睇黎啲飛都應該會去得幾快

信唔信連登大把人話唔睇東方打亞冠，轉頭成堆衝去買

我睇另外果3隊咋

連登不是主流

尾果兩場未必得閒睇
五百蚊張賣比恆大狗

通利條友唔識買

買到學生套票

已買套票

All internet ticketing sessions are currently taken up by customers.
Please access again by clicking the "Retry" button below.
Thank you for your patience.

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

漢奸買了

x2

手持套票有西屌

正價套票賣曬

lm

買多左套 洗唔洗放俾你

咁撚快
希望學生唔好咁快賣哂

買到特惠套票

聽到職員講

手持套票，有冇女俾我屌？

恒大同志全面進場

有冇人可以幫幫手買多套成人/學生套票 驚買唔切

玩完

套票公開發售有幾多套
除時每場已經賣出左2000張飛

全面入場

等睇東方又比人屌
雖然唔算係佢地問題

去得快過港中

點解佢地咁易買到
大陸IP會唔會易D

有特別支那通道

輕鬆買

原來單場有作客球迷區買

香港球迷作客旺角

10:13 仲有

買唔到的，要不停f5

東方真係死撚屎啦，留哂 D 飛比大陸人

單場恆大都未爆

依家10:20我又入到了

掃咗6張含大成人飛 今次肥仔了

得套票要等hold飛流出，單場全部仲有

買多左2張恆大學生
到時再搵人入場

上車有望

有冇人幫手買埋？

正常

套票平過逐場買

買左10張了

咪賣比廣州佬

入到去都買唔到

遲左起身
而家飛緊的去旺角場買
岩岩上車

恆大單場都要等hold飛了

認真mode
喺通利買完全冇jam過

套票咁快冇，但單場仲有

Btw頭先買，排頭個廢伯係咁屌傑志ultras

之後太忙去唔到睇了
如果係傑志打一定死都死去睇
但狗志就⋯⋯⋯

到時會唔會分主客區
如果D大陸佬坐左主隊區
希望比D港足痴線佬圍住, 等佢地聲都唔敢聲

參考港隊，可能都係1000/200？

有分
Cityline 有單場作客買

大陸佬邊識分

每次淨係俾買兩張單場飛，套票係騙局

買左4張套票+4張恆大

仲有無單場賣

人地可以特登買套票黎淨睇含大果場

前面條撚屌買左2set套
唔係我話有限買佢應該佛誕都未買完

硬食左$558

巴打尖沙咀買？

幫個fd學生散買左3場
總共$258

元朗通利輕鬆買

奧海城

上次搶中國地獄級，今次冇乜難度

尖沙咀又有d撚屌妹下妹下

到時過千含大球迷作客旺角場

我果邊係櫃檯阿姨妹妹下

有冇話幾時之前要去拎d飛

遲d上淘寶賣單場恆大飛賺下人仔

有冇巴打頭先有買作客飛玩焦土

套票買唔到，，買左2場

好多人

這不tmd都一樣 你這樣是坑爹啊

要返工 你_ _

啱啱上網又買到

西環嗰間無人

我唸大埔都冇咩人

點估到果場真係要前一晚去排隊

有作客飛買

All internet ticketing sessions are currently taken up by customers.
Please access again by clicking the "Retry" button below.
Thank you for your patience.

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

所有网上购票连结正由其他顾客使用中， 请按以下重试键再尝试。
感谢您的耐心等待。

估唔到垃圾波都咁多人睇

利申 10:42分交易成功

唔難買wor 呢家好易入到

明明套票仲有

連登仔9up

而家易入好正常
都差唔多無飛

旺角場有飛賣咩？

頭先有人hold，依家放返出黎

yes

作客區已full

The selected price zone cannot offer the required seats for the time being as all the remaining seats are being selected by other customers

Hold有咩用 換印花？

重係hold緊

我唸布局應該係照copy港中個次
北看台分近一半俾佢地
跟住大大格分隔

屌 浪費位置

到時講普通話嘅坐曬過嚟

嗰陣手持套票睇住啲人搶餐死

用兩格分

買唔到套票淨係睇一場川崎前鋒算

淪陷

2/34000人咁你實輸

買了一套成人
港超就用學生證

22-25含大
26 27牛頭馬面
28-32一定要搶佔！！！
萬一佢地霸埋，鏡頭咪淨係影到班蝗

過期學生證

最早賣哂係恆大區

無哂學生套票了

上次港隊都係咁啦

世盃外套票好似用左一日到先賣得晒

開頭賣果陣未有海報呀嘛
同埋有3場同6場兩set

幾撚多平時港超都唔睇既人走晒入黎

上次28～32都係香港人掛
不過兩邊都紅特別柒姐

頭先問過你要唔要一套

Sorry lor

有兩場睇唔到 其實無分別

含大作客球迷區應該300人，再加有班撚樣買左主隊飛，到時含大至少7、800人

巴打幾樂觀

冇阻隔，到時全民大互屌

變左含大主場

打架

未計埋香港果班含大fans

你太樂觀 起碼1500個人

悲觀啲睇就過千

東方打氣團坐邊 唔好咁on9自閉比人笑

我google左港中個陣
話22～26有500個位

過千就梗架啦 唔好發夢

真．雙料娛樂

痴線，東方賣飛前可唔可以用下個腦

掛張64banner班撚樣即時唔敢坐過黎

到時即場有冇得買飛?

買唔到套票,凈係買左兩張含大先

前面兩場想到時去買即場算

26好似都封左

一定過千

做兩個鐘東方歐查

煙霧彈

喂 幫幫手一人買多一張對恒大果場既成人飛
到時賣番比主隊球迷都好啊 唔想主場變作客咁搞笑

上次港支重大獲都係咁樣啦
成個足總都無撚腦既

又開始ff

應該實名制，買前攞身份証出嚟

艾華老婆幾正

屌啦星 好不安
單場恆大學生飛賣哂未？去仆返張先

屌佢老母
東方做野啦
一係球員家屬 一係東方球迷會 一係三粒星先比入場啦

爆乜鬼場 依家就咁禁都有得買

東方香港足總

點會估唔到呢?

過多陣比支那仔買曬啦

好彩冇比錢入東方球迷會

其實係估唔到另外兩場唔爆就真既

水原三星香港少fans

除非作客含大有好成績 如果唔係都未必爆

一早講明係咁, 到時俾人反客為主甚至發生打鬥真係唔好怪人, 只能怪佢地自己on9

入場應該爆 而家預售姐

三星用家

有班老友記可能未買

冇套票，睇川崎前鋒算

係旺角場門口鼓噪

會爆炸的

亞冠 仲諗住踢大球場點都爆

打恆大果場咪爆囉
不過全場都係作客球迷

唔好玩啦, 香港人大多數都係勝利球迷, 本地波WFC

琴行都無哂人了
得幾十蚊係身 仁至義盡買嗰張

到時如果班支那仔搞事
估下d犬隻夠唔夠膽趕佢地呀拿

香港人就係咁
唔使搶果陣時係WFC

今日午餐食風
售票姐姐話最多人買都係含大

本是同根生

唔使問都知啦
Btw售票姐姐圖

cityline寫套票已滿

支那殖民者係VIP,點會趕 佢地出警棍打9班香港二等公民就有份

40up 不了

有冇巴打知通利仲有冇學生套票？

上次港支請左20隻狗
真係有大茶飯根本就唔夠擋

網上恆大嗰場都要等系統放飛，差唔多爆

啱啱仲有

可能東方就係想球迷打架

東方得啖笑

等睇球賽又柒
公關都柒

而家邊場仲有學生飛
上緊堂唔得閒買

其實主場同作客門票兩種價錢得唔得？
你就算做港奸都做個賺到錢嘅奸架啦

廢物公關

球迷想睇東方同恒大打架
金毛倫衝出黎屌柒鄭狗

對含大呢場仲要係分組賽尾門主場, 如果到時爆大單野, 你老母東方自己柒就算啦, 咪撚累到下屆亞冠分組賽都要閉門作賽

隻抽咪隻抽 驚佢老母

Y拍/淘寶/黃牛狗

恆大都仲有喎(cityline)

無啦無啦

想知淘寶有冇飛賣
有飛既叫女友幫我淘張先

叫迪高依家可以預備定

啱啱買到

真係發生毆鬥係咪一定會罰閉門

迪高打撚爆恆大狗

迪高一個打十一個

cityline要搞ip block真係咁難咩

恆大班土炮都唔撚好打 輕鬆搞掂 外援要錢要命先唔會同你博命

東方龍獅 東方龍獅 東方龍獅
噓噓噓

晏晝落堂去通利買

班鬼國住民本身已經要翻牆, 係咪真係block得哂

afc is watching

食屎足總都無諗過點樣保障本地球迷，一係就立心俾班支那狗入場，到時搞大件事又怪本地球迷
最衰係自己香港人都唔撐東方，俾哂啲飛支那狗
得我自己on99係咁碌卡兩張兩張咁買又驚變蟹貨

中國境內block同香港block中國有冇分別？

東方ultras屌打恆大狗

Cityline:屌你你搵我託賣 仲要我做多幾重功夫？ 不了

等睇東方主場變作客
平時港超東方打氣都已經無乜聲勢
對支那恆大對家咁多人

屌你老母垃閪圾東方 全場客隊球迷咎由自取 睇下東方班廢伯打氣團點樣死曬狗先

有一個鐘空堂 9衝去買

東方班高層真係無腦

作客飛賣貴d
分紅比返cityline咪得
係睇肯唔肯做架姐

少左老友記80分鐘開始妹下妹下離場

人地本身都冇諗住踢

於是恆大狗一開始就同你搶主場飛

用Vpn Ar ma
認真，我覺得block到一半

抵撚死

方小肥＋連登Bigmac 以一敵萬

咁就緊撚係要身份證先入得主場球迷區
到時等睇班支那狗蟹哂

歐咩查屎

東方班球迷咪又係會支持下恆大
除時兩班球迷攬頭攬頸笑住影相

之後班球迷連自己俾人笑緊都未知
見到隊波有得同恆大已經夠威

點會有仇恨值加持

屌你係都屌東方先啦下話？ 又

東方會咁提出先算

真接掟500張俾恆大自行分配
Block ip+身份證買飛 真係咁難 ？

咪係 東方班廢伯喎 中港一家親

呢度有足總職員話過查身份證涉及私隱問題應該唔做得, 等睇東方仆街

通利冇哂套票

點會難？唔做咋嘛

最好踢嗰日先宣佈有身份證先入得

東方真係屌都費事啦

不過唔關足總事既
因為足總只係提供場地同比賽協助
所有野都係東方向外提供同聯絡

就算要block VPN 要check身分證
都要東方提出

你東方咁多慶伯 咪又係大陸向
算把啦

大家自立門戶屌恆大狗好過啦

你肯俾錢咪幫你做，你唔係既人地cityline做咩要幫你？自己唔肯俾多啲錢怪得邊個？

唔想做多多藉口姐
你睇下真係爆撚左一次大大獲既你估佢做唔做

明白

上次港支重慶合合足總都無做野啦

搵警犬查飛？

東方擺明係大陸廢伯狗多

警犬仲好笑
你叫佢黎睇場 佢都唔想做啦

會做
搵多d警犬保護蝗室成員

咁賣飛法真係留名等開片

其實俾佢地係界限街出入 留晒佢地係個邊 已經好好

睇得東方嘅廢伯唔通會同班狗嘈咩 到時大合照添啦 資金又係支那嘅，又有個吳中超，加埋班廢伯同大量恆大球迷，已經分唔清呢場中超定亞冠

有冇巴打可以幫手買飛
Tg:xdd123

中國足協盃

俾60萬恆大算啦

想睇前鋒

買咗套票含淚入場

一丿丨フ

ff東方即日查身分證不如望東方大炒恆大，仲實際

其實主場同作客門票兩種價錢得唔得？
你就算做港奸都做個賺到錢嘅港奸啦

依家仲有冇單場飛？

東方轉左贊助商，宜家一心向支啦

今次真係唔撚含淚，以前都會含下傑志，狗志同東方食撚屎啦

有

分分鐘富力球迷落黎屌恆大都大力過班東方歐查屎

球迷扮職員check證

還差半步，傑志港超爭冠征途

想問正話買cityline套票成功既人, 係實收$480+8抑或係$480+24?

Agger今次含唔落，南傑元南區打我都實撐，東方狗收皮啦

我買學生套票
好似係$200+6

+8

以現時銷情, 俾支那蝗民圍屌返轉頭就有

梁振英：感謝東方對中港融合作出巨大貢獻

去門市買

兩套 960+16

狗志: 你班友都傻嘅，我做乜要唔俾大陸仔買飛？

唔多清楚
我買一套學生+一張成人
收左我$392

今次都幫唔落東方了
用咩撚cityline
剩係可以門市買咪無咁多煩惱

都唔知佢做乜9

落sponsor面咩？

決定以後迷傑了

佢籃球威咁多
使撚理足球咩

前鋒同藍翼就睇黎哂氣 睇被人456咩 雖然含大都456 但有得屌下含大

你不嬲

就算伍健份人幾仆街 幾撚自私
佢同個女為左傑志真係做到野

前鋒果場就算唔撐東方
睇下日本仔都好呀

港超香港球隊得翻9隊

打哂全部人

比人圍住你黎屌就有份

港女日本.jpg

含大係最後果場，到時東方可能出副選

sor唔多當港會係香港球隊

小心d 驚你離開唔到旺角

出咗局la

其餘兩個緊係支持泡菜+日本仔啦 幫手踢埋含大出局

齋欣賞場波同著埋波衫入場支持又兩回事黎嘅

恆大6分出局

呀你又好似錯唔哂

最抵應該係第一場打川崎
重係頭兩round加對住魚腩肯定出盡力打

齊撐日韓

其實用同一張信用卡買完兩套套票，仲可唔可以買單場

有手襪yeah

冇含大都唔入場 始終覺得香港人撐番本地隊 入得場冇理由撐對家 係有含大先入場想屌柒支那狗

隔離日職post啲人坐作客區

可以
買幾多轉都得

扮日本人

呢度有巴打唔係咁睇架喎，覺得東方為香港足球都做左好多好事咁架喎

東方d賣飛真係on9到
傑志肯定唔會咁

到時應該有人格劍屌迪高茅柴

you sure

香港人入到場自己互屌

港女：屌你踢傷我BB!

話唔玩就唔玩 轉個頭又拎番個位玩

班蘿蔔頭心諗做乜鳩

watasiwa nihonjin desu

咁賣飛法 含大果場應該作客變主場

送蛇齋餅粽同baby俾廢伯J

傑志如果打亞冠睇怕都係shity line
鬼叫琴行多方便啲咩 門市上網都得

自己搞嘅話：
自家官網+石門＆旺角場排隊 ？

傑志打亞冠你話幾好

咁撚柒貴

怕到時班東方球迷淆哂底唔屌支那狗 學有巴打講 兩邊球隊互攬影相 實有東方迷都係撐含大

但係冇支那隊啊嘛

傑志心諗: 好彩唔係我地打先, 如果唔係又做箭靶

唔洗怕，肯撚定有

咱們都是中国人

東方打氣團本身都未必反支那

呢啲球迷唔死都無用，嗰場自立門户啦

送咁撚多飛俾支那狗做乜

中立球迷:東方打亞冠唔增援，仲用米曹三流亞援/外援做亞冠魚腩，仲任由含大球迷買飛，一陣俾含大456就丟假la

單場580 痴撚線

排隊頭位廢伯已經屌港隊噓國歌
恆大嚟踢不知幾開心

到時著港隊衫, 紅色又比人以為係恒大球迷

東方球迷應該所剩無幾

死剩幾個

點解可以俾人任買作客飛都得, 東方呢D係乜撚柒野安排黎?

呢到連登仔組團啦

傑志會劃 180 280 380

著我轟波衫

我睇到都打個突 唔係應該錬鈁比飛含大嫁咩

狗志食屎，邊有主隊會唔限外隊球迷買飛

申花

傑志入到一定去
睇 都抵了

比人 456 唔緊要，唔好個頭笑尻傑志唔進取，然後自己泊大巴

召集癡線佬+腦魔BB全面進場

即刻放晒佢先

人地買華佬 你買wfc超

10分鐘前買得返對川琦既特惠 其它冇哂

講真東方平時幾乞人憎都好，佢代表得香港去踢亞冠，感情上都會支持，但今次賣飛既安排真係抵屌喎

你賣貴啲都算
含大亞冠400up架

買作客應該要現場買出示護照啦
一係指定佢地球會先買到 on99

唔介意川琦女球迷坐黎主隊區

咁講，佢地肯坐喺作客區咪有得佢地囉至怕有撚屌喺主場區撐對家啫

到時先walkin仲有冇

正常作客球迷都唔敢買主隊區, 就算可以買
怕自己一個on99, 客隊入波又唔敢慶祝

不過家下客隊球迷隨時仲多過主隊

恆大應該無/要好早去買
川崎同水原應該有
估計水原會有大量可以walkin

港支足球大戰明晚8時開賽，球場會提早於5時半開放，支那球迷須由界限街入口入場，主隊球迷入口設於花墟道及花墟徑。支那球迷的座位安排在界限街附近的22至26號看台，旁邊27號看台則留空，分隔兩地球迷。至於入場步驟，球迷先要在入口出示有效門票，其後接受安檢，入場前出示身分證明文件及門票，支那球迷則須出示證件及足總發出的信函。

得套票無曬炸
其他仲有

買作客飛姐
而家有班直頭買主場飛

水原果場應該有正價飛既

買咗先
到時入唔到場放返都有得你賺

含大個場少量都禁唔到呀
屌佢老母

其實其他國家球隊主場飛係點賣？

希望狗志玩招回馬槍
賣曬所有飛先話主場球迷要出示身份證入場

有可能？

...

唔怪得你比人話係三傻

諗諗下又覺得話球隊自己唔check得身份證講唔通，戲院都check得啦唔通又侵犯私隱

到時啲錢袋袋平安，又唔會俾人反客為主

不過前提係要狗志肯做嘢

好囉
有得睇主場變作客

加入條款話要check飛就得，但要賣飛前宣佈

真本土旺角場比支那狗佔領

戲院check身份證係法律規定，費事俾啲小學雞入場睇三級片

戲院係check學生證

未睇過三級片？

睇過，冇人check

有無恒大果場飛多

如果令到蝗民們恐慌性拋售波飛就好玩
不過佢地做得出先好講

狗志會做野就唔係叫狗志la

咪臭係

咪係

留意到反東風氣如火如荼

咪做緊嘢

有廢伯同死肥仔 你使驚佢

連登不代表大眾

正如金判坤一樣

【亞冠盃分組賽成人及特惠主場套票已全部售罄！】- 東方征戰亞冠盃分組賽！

今朝開賣嘅亞冠盃分組賽主場賽事套票(成人及特惠)已經火速售罄！單場門票只餘下少量，未買嘅朋友唔好諗啦快D買！3月1日一齊坐爆旺角場撐東方！

每場主場賽事 (旺角大球場) 門票將於今日10:00 起，至4月24日晚上23:59 *在Cityline 購票通售票網 、門市，及電話熱線2111 5333 公開發售。每場成人票價為$180；特惠票價$80 (長者及全日制學生)。每人每次限買兩張，購票另設手續費。

*每場主場賽事門票之網上購票服務將於比賽前一天晚上23:59截止，餘下門票於比賽當天早上10時於旺角大球場發售。

亞冠盃分組賽G組主場賽事賽程:
3月1日 東方 vs 川崎前鋒 (日本)
3月14日 東方 vs 水原三星藍翼(韓國)
4月25日 東方 vs 廣州恒大(中國)
晚上8點鐘 旺角大球場

#AFC #ACL2017 #GroupStage #EasternLongLions

一向連登出返去公海就係少數嫁啦

神 請你動凡心 請給我回音

12點半先起身見到套票已經賣哂最後決定唔睇水原藍翼買另外2場算

作客球迷可以任坐
大家準備好迎接首次香港亞冠球迷衝突未

買多咗張成人飛 如果有巴打要可以原價放翻出嚟
Email:timmyleung1996@gmail.com

其實買完兩張後同一張卡,同一個名可以再買

有請球霸主持開拳禮

係咪對恒大？ 想要

點解足總fb唔係用東方龍獅係用東方

而家咁搞法肯撚定打大交

係 email wtsapp傾

要唔要掉翻轉，東方坐作客區，含大球迷任坐

點會 香港人咁鵪鶉 見到咁多支那人入場 国歌都應該唔敢hur

不播國歌亞冠

原本諗住買套票
見到錬方咁樣賣飛 都係不了
唔封ip+無留飛比本地球迷

到時個個㩒手機
上各大網站論壇屌鬼

email左

習慣左都係銷售行前
冇諗過分配問題

用鍵盤勇武

睇電視算啦果場 又唔算特別吸引

恆大賣晒？我只買到川崎

誰在笑 衛我港足全靠網絡

川崎有咩出名球星

買3場特惠算了
遲起身

到時見到作客球迷坐主場區 打撚到佢番廣州

中村憲剛，小林悠

剛才等巴士前面有個廢伯話香港反支那d人係被人利用

有冇ching上左灣仔買作客廣州場波飛？

森本貴幸，日本「朗拿度」

廢老無飛

意假球星

大久保嘉人

已經賣撚曬

有2張學生

大陸佬班主鍾乃雄： 你班港燦就冇腦，我地東方恒大一家親

去左FC東京

轉咗會去fc東京

Thanks Ching

呢個我識

無可能
東方本身都靠支那資金
要不是支那老細照顧，你東方小香港球會早完蛋了

駁唔到

帶黑框眼鏡
（一般香港人唔會明呢個gag)

川崎前鋒而家最出名應該係中村憲剛 鄭成龍 同森本貴幸

東方球迷俾支那人打就會

東方死翻落丙組啦

捱打就有

28區 喺作客球迷區隔離狂屌

G持

好老

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

唔俾我買含大果場

跟機

跟

至少要有400人

fox sports算

有人係東方Post留言 屌哂鬼

400人夠唔夠

轉左去FC東京

下星期買恒大主隊飛屌柒佢地

其實唔係幾夠

俾客隊球迷坐主場球迷區，好似違反咗亞洲足協規定

好似姐
狗志一定一早做左功課

DQ

28區重現1117威力

公子獻頭
含大被dq

跟
放飛機嘅屎水淋頭

有冇ching買左對含大場波作客區波飛
深入虎穴屌柒班大陸狗

反正主場變作客，如果投訴到亞洲足協話有大量客軍球迷買到主場飛，有冇機會令呢場波變閉門作賽，直頭一拍兩散算數

痴線佬28區全面進場

叫狗志賠錢

人手置頂

應該係罰主隊，到時一分都扣埋你

唔洗驚
去到嗰陣應該一分都未有

4月25:
少量真香港球迷
Vs
東方廢老及作客球迷聯軍

東方有機會攞分

扣一球就話啫，
扣一分，但一分都無又有咩所謂

負分完成分組賽 仲唔係創造歷史

唔使上廣州都可以感受到恒大打氣團同廣州球迷嘅氣勢
今次真係要多謝狗志

AFC wfc啦
一定話no evidence

貼吧啲圖有冇得諗

東方會唔會見勢色唔對劃多兩區/索性劃夠一邊俾客隊

留名睇28區出現無厘頭廢老，不滿痴線佬們站立/聲浪太滋擾

咁撚賓周

劃大電視底比佢地

唔可以多過全場座位8%

理撚得佢咩夠膽上黎隻揪

28區為激進球迷區

首次

前年香港對支那啲廢老坐坐下28都走埋
只為我們人多就事成

要早入場

28區 香港國家隊及香港球會聯合軍打氣區

之後俾人禁埋參加亞洲賽

4月25號痴線佬全面進場同含大球迷屌過
諗起都興奮

考緊dse差econ未考
打算朝早去定旺角溫書4點等入場
有冇巴打跟?

仁仁返咗上海

1117果陣未開波已經互屌 呢d先係大戰氣氛

又俾人彈返轉頭？

半季就比人彈鐘？

而家先買會唔會太遲

唔會

劃到好似東方對傑志咁 一人坐一邊對屌

之前睇佢ig，近兩個月去過英國周圍試腳，應該無人有興趣

應該係外圍賽出局, 知道自己後防廢
急召brian救亡

到時東方babies打股要打得落力D

含大打氣團唔野少

好廢

28區圍爐唱打打氣好過啦，唔使理佢地

佢發完夢未

目前單日門票的售票情況：
1/3 東方vs川崎前鋒
成人：少量 特惠：正常
14/3 東方vs水原三星藍翼
成人：正常 特惠：正常
25/4 東方vs廣州恆大
成人：少量 特惠：正常
每場單日門票成人$180 特惠$80
(注意所有套票已全數售罄,只餘下單日門票)

Source：本足前

賣埋作客飛既話應該會爆川崎同含大果兩場

拎左張飛黎睇
Section係1-4, 6, 10-21. 28-39段

今日爆呢個post不是夢

收皮啦東方 入場撐對家

痴9線

哲學題：借東方黎屌支那狗
算唔算當東方係condom

人地班大陸西錢多 買套票淨係睇一場 再黃牛價賣返兩張俾你班港豬

奏國歌 升國旗！

其他香港隊都支持 但東方真係支持唔落

作客8%嘅規定有冇巴打介紹下

都係覺得香港球隊打亞協好
請不要逞強

其實含大作客球迷不嬲都會多過主隊俾既數量
係澳洲踢隨時多過主場球迷
不過MK場咁細
睇個日D警犬可以點搞

有冇痴線佬會淘件含大印8964?

咪係，撐東方 同猁講同市光榮有咩分別

無咩問題，日本仔好波

淨係買左單場j league

如果含大球迷同東方球迷大混戰，有無可能腰暫比賽？唔係成千差佬維持秩序？

香港波係垃圾

東方球迷夠膽開片再講

呢句真

港超都開季 東方會卻卻仍舊閉翳
不招兵堅持令球迷已經懷疑 很懷疑
說到尾錢銀不夠 你心知

一早456左都冇戰意開片啦

單方面被打，然後淨係起訴港豬，yeah

下場努力.jpg

係支那人偷走左返上去無法起訴

享受足球

錢銀其實唔係無，係條大陸佬鍾意籃球，資金都係籃球優先

但見don jin bong bong何引誘
問到何時曹曹先熟透

恆大個場又話少量...都買唔到既

得香港隊同日本隊波衫
入場睇波著咩好 著紅衫變支持含大

應該有人hold左係比錢頁面未比錢又唔quit返出黎

你要静候 再静候
就算保守始终要守

著傑志

咁就日本啦

大球場道 Road to Stadium
2 mins ·
買亞冠飛獲過期門票
有球迷今早在網上撲飛之後到Cityline門市取票，誰料3月1日東方對川崎前鋒的門票竟變成猴年賀歲盃門票。
該球迷向東方隊方面查詢後得到回覆，指該批錯誤門票要再由Cityline門市更正。

早知果時買多張啦屌

天真 苦等至孝熟透
用金井！！！

無東方波衫著咩好

入場撐前鋒

咁對日本果場呢

唔著最熱血

全程白色港隊

睇佢老味咩梁狗志

入場撑我川

別讓 至孝害你輸得一夜白頭

媽 好柒呀

仲要係猴年

尋日亞冠分組賽球員名單截咗止
KAWASAKI FRONTALE (JPN) Squard List
Goalkeepers
No. Name
1 JUNG SUNGRYONG
24 ANDO SHUNSUKE
30 ARAI SHOTA
31 WILLIAM POPP
Defenders
No. Name
2 NOBORIZATO KYOHEI
3 TATSUKI NARA
4 IGAWA YUSUKE
7 KURUMAYA SHINTARO
17 TAKEOKA YUTO
18 ELSON DE SOUZA
28 ITAKURA KOU
29 MICHAEL FITZGERALD
Midfields
No. Name
5 TANIGUCHI SHOGO
6 TASAKA YUSUKE
8 ABE HIROYUKI
10 RYOTA OHSHIMA
13 MIYOSHI KOJI
14 NAKAMURA KENGO
16 HASEGAWA TATSUYA
19 MORIYA KENTARO
21 EDUARDO NETO
25 KANO KENTA
32 TANAKA AO
41 IENAGA AKIHIRO
Forwards
No. Name
9 MORIMOTO TAKAYUKI
11 KOBAYASHI YU
20 KEI CHINEN
22 RHAYNER SANTOS NASCIMENTO
27 OTSUKA SHOHEI

SUWON SAMSUNG BLUEWINGS (KOR) Squad List

Goalkeepers
No. Name
1 SHIN HWAYONG
21 YANG HYUNG-MO
41 KANG BONGGYUN
Defenders
No. Name
3 YANG SANGMIN
6 MATTHEW JURMAN
15 KU JARYONG
25 CHOI SUNGGUEN
27 SEONGSOO
32 JANG HOIK
39 MIN SANG GI
40 LEE JUNGSOO
Midfields
No. Name
4 LEE YONGRAE
8 CHO WON HEE
10 NATANAEL SANTOS JUNIOR
11 KIM MINWOO
12 KO CHA WON
13 SEO JUNGJIN
16 LEE JONG SUNG
17 KIM JONGWOO
19 JANG HYUNSOO
20 KWAK KWANGSUN
22 KO SEUNG-BEOM
23 MOON JUNHO
26 YEOM KI HUN
70 JOO HYUN HO
88 KIM JOONHYUNG
Forwards
No. Name
7 JOHNATHAN DA SILVA VILELA
9 PARK GIDONG
14 KIM GUNHEE
18 KIM JONGMIN

source:

一日兩post不是夢

唔記得左重有踢本田圭佑出青年軍既家長昭博

王和存真係唔踢轉行
另外地下浩多好似返日本踢

地下浩多去日本可以踢咩
佢拎日本護照就無特衰

王和存真係好可惜，傑志寧願永續丹尼+唔岩腳唐文都唔用佢

係咪當地留學生吹雞所以拉到咁多人入場
香港八九大院校postgrad學生應該佔一半以上
今次東方仲唔仆街?

東方真係

唔覺得王和存有勁過

恆大三政策體貼到位 包票, 包車, 包機接送球迷

呢兩日應該賣得晒頭場同尾場啦

唔記得幾時作客澳洲變撚左含大主場咁撚樣

柏雷素爾給恆大球迷提供的球票是每張3000日元，比去年的2000日元票價加價50%，僅球票開支就高達55萬元人民幣，再算上租大巴接送球迷往返球場和市區、為球迷提供裝備保障等費用，恆大光花在球迷助威打氣團的支出就接近百萬元。

睇下你個東方幾撚on9

蛇齋餅糭, 習總話要大搞足球, 有國家機器背後撐腰都唔係出奇事

班babies俾大陸佬圍住打股就有

點睇都似cityline個system有問題啊?

上網睇咗d亞冠球員名單，東方外援級數應該係32隊中最差

仲差過傑志la

當然唔係話好TOP，但講真好似陳衍光踢大埔時咪又係跌跌撞撞，係去到公民多左出場機會至慢慢成長，覺得可惜既係傑志明明有正宗左閘唔用 (另一個係球霸)，寧願用老將同唔岩位既球員姐

亞洲盃果陣成大隊人

佢有香港護照？

肥佬志話要鬥攻呀，怕咩呢

等左咁耐
終於可以著日本波衫入場支持日本隊啦

打過青年軍應該有啦下話

最衰抽唔中紅鑽同696

張圖呢碟仔

好懷念張圖牙

sorry
電話冇save 低

呢張？

咁就就黎十年

球場有打鬥故事 像雪花飛縱
文俊放低了往事 像送走清風
聯賽每一次偶遇 鳩鏟於芒農
蠶食那亞冠美夢
狗志又失蹤

東方無腦足總放縱欺騙觀眾
波飛卻在chi那狗口中
多番故弄釜山更凍摧折kitchee
遺憾當初港超不捧

咩歌

依2條仆街嫁左去日本未呀

梁狗志你同我出黎解釋！
賣港 比含大得呈

有人要咩

Molamola

挑機

早d入場霸位屌撚走佢地
多人過佢地就得

有冇得投訴呀

人地唔使返工返學

東方咩解釋 痴線

靚位佢地坐曬，我地就要坐龍門後面
狗志

到時係旺角場打大交上報紙有晒証據

早一晚紮營有冇人跟

要返工, 不了

俾東方支那老闆取消東方會員資格

要不是我们恒大球迷，你们主场赛事没人看了！

旺角場個設計到時落大雨就

你諗下keeper 後面d 人先啦

日本妹濕身

東方聾獅

藍魔無敵 東方冠軍

咪即係我地

以你嘅功力唱唔到架啦

無哂波飛？

單場特惠同成人都無？

之前亞冠資格單野玩到傑志陀陀擰, 依家東方賣飛搞到咁柒, 5件應該開花生開得好高興

唔係對含大既都有

傑志如果入到分組賽
應該無咩人會買東方套票

東方

明明有港中大戰賣飛經驗，都可以俾蝗國人搶哂主隊飛

係咪無飛賣？

低能東方

本身諗住傑志入到就一場東方都唔睇
而家豪80
去睇下J league有幾勁

我去睇東方有幾閪

me too

唔知有冇保安隔開雙方球迷

啲廢老保安

隔到先算

呢班真係狗都不如

連登廢青vs含大球迷+港奸+東方廢老

生生世世做支那狗啦屌

咁搞法會唔會作客球迷多過主場球迷

屌你老母

你放心
肯定會

肯L定啦

上次全城搶飛一票難求, 蝗民們都一樣搶唔到, 冇幾多個可以混入主隊區, 就算有個別搶到都唔會有足夠人數生事, 個次俾足總過到骨, 今次東方仲有冇可能咁好彩?

上次連班glory hunter都搶埋一份梗係塞得死班支那人

呢鑊杰啦
支那人一向係撐含大多過國家隊（國家隊啲成績點丁）

加埋上次兩和嘅新仇舊怨

急不及待想玩下

上次都叫港隊 班傻西唔敢撐得咁出面
呢次變做東方

主場 笑撚死人咩

㕷們都是中國人
共享中華民族光輝

祝願坐非客隊球迷區又撐恒大嘅撚樣死全家 賣港賊必遭皇天擊殺

上去東方fb屌鳩狗志先

個含大香港球迷會係咪就係膠斌班撚樣攪出黎??

東方無單好野

有
自降多次丙組咪有

唯一一單

好似d新移民/大陸在港學生/工作果d人搞出來

日本仔一定吊打東方
講事實姐

係漢奸走狗賣國賊

話說亞冠唔是有個球場座位數目既requirement??
點解旺角可以pass

而家28段痴線佬係咪以屌柒支那狗為目的而唔係撐東方

安排垃圾到

東方有球迷？

沒有最垃圾 只有更垃圾

我撐唔落
不過for the good of hk 含淚

川崎場波冇曬正價飛

X2
含撚大球迷已經當呢場係港支大戰2.0

最尾一場東方都出咗局，爭淡氣

一定full house

計埋d作客fans同真在港日本人好難唔爆

係水原果場最大機會爆唔到

在港日本人都成千人

下個post名加定東方食撚屎

東方唔去拆掂呢單野, 例如安排check身份證入場, 我立即當呢隊波唔係香港球隊看待加入反東行列

東方仆街d定係XX？

好難啦
上次港支煲到慶合合都無特別措施
呢次連煲都煲唔起

Why not both

Jay Liu Chun Fai 笑話，主隊只ho到3成波飛畀球迷😂
讚好 · 回覆 · 3分鐘

連知名五毛尿進西都加入屌9東方, mola mola

今晚點人

咪一鳩樣 兩隊都係球場惡霸 d 外援都係xx隊個到過檔

公開開售本來都已經得六成（港支63%）
而家rip硬啦

Walk in都無得買

Check左咁又點

準備訓覺，點定先

同緊條女去通利拎飛

非作客門票無本地身分證不準入場

錬鈁食撚屎

跟住又有人會話咁有鬼佬想入場睇又點

check身份證連鬼佬冇得入場
而家唯一可以做既就係著紅色衫唔俾入28-32

理鳩得佢 而家係班支那仔累街坊

港隊呢

手持港超波飛先可以入場

佢上到去先換衫你咪又係叫佢唔脹
班廢老保安夠膽趕走班生番咩

撚都唔含，淨屌支那，根本兩隊都狗

學生及長者 (特惠票)
$ 80.0 少量

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

最後一場如果要計得失球出線
會唔會出現葉鴻輝逞強事件

最後一場作客川崎

不了
22號拎夠了

求下傑志爭氣贏翻個聯賽冠軍翻嚟

亞冠計對賽成績 可能性好細

屌你老母梁狗志！東方唔打又打都算，你唔增援hea踢都算，今次賣飛安排仲要咁閪！你條仆街快撚d親地淋啦！

同我島足總一樣咁on9，我島主場對越南有幾千越南球迷入場

打fifa過

問題係本身我島球迷都唔多
依家擺明唔係

未訓，有咩想傾

去分行買得唔得？

數已找，可以上lihkg joel facebook account睇

羅港威
《重振少林》

山上的少林寺，很多球員去到都會感到壓力，羅港威卻反而有「家的感覺」。
與其他「堅家班」一樣，港威隨李志堅教練從丙組的深水埗出道，一級一級升上香港頂級聯賽，挑戰眾列強。但在職業足球世界，並無不散之筵席，球員都希望有更好的發展，而羅港威，去到南華後，不止找到最佳位置，也深深愛上了這間球會，

「可能踢法上較適合自己，南華向來踢兩翼側擊，較有利發揮，特別是右路有艾華，當他爆落底線時，我夠速度在左路追著他的步伐，接應傳球，而當我在左路突破時，他又夠速度跟著，形成雙翼齊飛狀態。另外上季在飛馬機會不多，落到場有縛手縛腳的感覺，踢得不夠放，今季回到南華，就更珍惜落場機會。」

艾華速度已經非常高，港威都可以緊跟其步伐，可見他的速度之高，在香港球壇算數一數二。速度可是自小到大港威的優點，他更左右腳都練得熟，後衛要守住他絕非易事。

「我由細到大速度都比較高，中學時有跑田徑，都跑到十一秒幾。細個踢波，好多時會推個波向前跟人鬥跑，但現在踢職業波，對方的速度和身位都不會太差，就要踢得更聰明。細個我都好鍾意朗拿度，當時一邊睇，一邊奇怪，怎麼他可以兩隻腳都如此厲害？之後我便開始苦練左腳，希望自己也可以跟朗拿度一樣，兩隻腳都扭得又射得。」

心口印上紅色，就像港威的心一樣，對紅軍南華會有份使命感，希望盡自己所能，以速度和左右腳技術，助近幾年有點褪色，卻給他「家的感覺」的南華，重振聲威﹗
#adidashk#tango #blueblast#hkig #hkboy #wai #scaa#hk

恆大單場正價飛賣晒未?

Sold

特惠飛去分行有冇得買？

我國有進步

梁守志出嚟解釋！！！

東方PR玩完
但我唔捨得雙高同康廉照撐
咪衰比人睇呀東方班球員

過百粒門票收入已袋 仲有埋轉播費 又有得去日韓shopping 理撚得你

SW︰有沒有為自己定下目標？

威︰當然是做大港腳，但要繼續進步，除了傳中球，身體對抗性也得提升，其實我們華人球員波底和腦筋不會跟入藉兵差太遠，只要更硬朗，有信心跟前輩們競爭力。另外，我也想去中國大陸踢波，踢更高水平的聯賽，其實上年本來有機會的，梅州那邊找過我，但因為球會不放人，機會便錯過了。

SW︰沒問題，只要裝備好自己，總會有第二次機會。

東方球員爭氣
東方高層食屎

之前聽過，有d可惜

後記︰

幾年前的羅港威，你問一句，他答一句。幾年後的他，經歷多了，我問一句，他不止答多兩句，還有自己的睇法，感覺上，他比以前想多了。可能，這兩年對他而言起跌頗大，上年算是他的低潮期，從低谷走回高山，他比以前更懂珍惜機會，野心，也比以前大。不進則退，原地踏步最後只會踩空，當足球員又好，做人又好，一定要不斷進步。共勉之。

有冇懶人包 對含大場波 究竟係咪癲撚到半個場係作客區俾哂支那狗坐？

今晚佢可能都唔係幾得閒

唔會入場益狗志
食住花生睇fox算

梅州咁鐘意香港人

唔係, 不過主隊區任何人都可以買

唔會有第二次機會啦

曹炮不嬲覺得港燦抵用

唔排除，至少三分一位已被含大狗佔據

高志林踢邊勁佢好多

99.9%

後半季傷咗,可能想揾個替工

預左28段個邊成個看台比含大狗霸撚哂啦

東方d垃圾打氣團唔坐果邊基本上實比d生番霸晒
除非有癡線佬晨咁早去霸位

保守估計至少有千六、千七含大球迷

左羅果時係屬於羅神定油渣
唔放人都幾衰

咁其餘4000名觀眾教下佢地點做人

爆完川崎果場，好快都會賣晒水原果場

羅神
楊正光上左去之後

含大球迷應該過2000啦
你要計埋香港都有人支持含大

估唔到羅神都咁衰
正常佢應該好開通架

有冇手足宜家去睇下大埔今年張poster下面嘅日子

快啲過去一齊霸位囉 唔會放氣28區的

一早霸28區逼班垃圾去大鐘嗰面坐

紮營

有一千係廢伯

買多左2張套票 + 4張單場恆大
加少少車馬費 有無人要?

？

識上網咩

首先睇下今日星期幾，再睇下poster入面2月14號係星期幾同2月有幾多日

叫方肥仔一齊屌鳩含大
國民教育

東方球迷會啲打氣真係柒到仆街
冇節奏 打鼓又亂鳩咁嚟
淨係識嗌東方龍獅去去去

呢次霸位要商量戰略

打鼓兩條女係比錢請

買完波飛冇＄食飯

佢班友識撚打氣咩，根本就係鳩叫

上年港中有我5點幾入場28區都冇位
報紙霸哂d位

買完波飛
今個月要食二手飯

又維他奶

大快活任拎 叫多碟菜

差不多了

+$10車馬費?

買完飛冇晒錢
唯有靠條女接濟

到時球迷開片狗志負全責

諗定兩三個beat 係28-31區嗌啦
beat 1: 屌～你老母 啪啪啪

想要兩張恆大單場
Whatsapp我傾
Thanks
55975573

套票

仲好講
我有2件垃圾中學同學讀埋晒d高級野香港中文大學
遲到狗仲要話唔識去旺角東
屌佢老母要坐d濕鳩位

連旺角東都唔識去

屌十幾廿條友叫我買飛 個個平時又唔撚睇
琴晚都有幾個

講撚錯 係識搭車去旺角東 唔識由旺角東行去mk場

咩套票？

有d人一手整跌哂d報紙, 相當支持

Same
當我係港足雞呀

實有d fd又要睇又唔上心, 只係為左潮流同打卡

圖？
我只係搵到呢張

Whatsapp 67657240
求2張套票

不過呢班人偏偏佔大多數
左右港足命運

pmed

好心啲人真係想睇就自己買飛啦，下下搵人幫

tonight call him vv

原本想坐個到一齊噓班支那狗

平時睇香港波比人當痴線佬 港中大戰即刻同你地班痴線佬R飛

想要2張恒大 ok?

擇名未？

睬佢地都生香芒，我話幾個月前已經買齊四場套票，自己上去鬥快買啦

誰都只得那雙手，瞓街卻未能讓你擁有
要擁有必先等狗志死以後
曾祈望kitchee入圍，遺憾蔚山卻入圍
誰人憑惡意教伍健心傷透

果陣買左套票拎件衫果陣真係成個VIP咁

有興趣
Pls email samson_mp3@yahoo.com.hk

十號特別版

好想談戀愛
好想好好戀愛嘗試珍惜滋味

巴打幾有型

一次都未著過
唔知掉左去邊

由應該被嘲笑為弱智人仕，搖身一變做全香港top 1%尊貴人口

又38頁了

saved

Same

幾時有得搶作客天體飛

我宣布下季仲繼續效力奶支東方的球員全部都係垃圾

你有咩資格話班球員垃圾?

垃圾話人垃圾

一早賣咗啦

屌， 唔撚係掛

聽日最後一日非會員購票，詳情自己上錬鈁fb睇

明知東方奶支仍為虎作倀

廿年後可以拎住件衫同d仔女憶述1117既事蹟
你老豆我當年幾威水
企作客球迷區隔離正面交鋒

首先 要有女朋友

好想知尚餘少量,係有幾少量

9點前唔上水嘅全部偽毒

為虎作倀

終極黑歷史

村短

西環契弟係咪仲係傑志獨立董事

香港有邊隊波冇大陸背景

南區同大埔應該都有

1 mk聰

港會

偽毒mk可恥

今晚決定睇番港超精華過

有冇人整banner
「不撐東方
只撐香港」

我島村長今日失咗蹤？

Me2 但無飛

放2張套票 4張恆大單場
正價加少少車馬費
email我 thx

afctickethk@gmail.com

廢青無野做，可以一齊入場霸位

我撐本地波仲未講東方套票賣晒

東方出賣香港球迷，可恥🔥

宜家伍件都唔想提起呢單野啦

証明daddy已經棄暗投明

港隊港超聯合軍

以前同而家政治氣氛唔同哂

東方管理層N宗罪，越睇越嬲
幾時有人整圖批鬥

mk村短同幾條女輪流排隊爆房，唔會得閒睇毒撚post la

東方食撚屎，唔係退出左咩

金正恩阿哥金正男係大馬俾人殺死

FF，北韓一年內所有足球活動暫停

會唔會射洲際導彈去大馬

肥仔落柯打三月亞盃外要大炒馬拉狗洩憤

咪就係比金正恩殺

你知道得太多

終於殺到 上次係澳門失敗

北韓同大馬收皮
香港黎巴嫩自動出線

巴打小心安全

新post係咪加東方食撚屎
皇天擊殺狗志

好彩就黎1001, 冇得再推

早入場無所謂 但要有飛

未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)

555

Kim蛇見到即刻胃酸倒流